外交部：中國駐候斯頓領事館乃中國國家財產，美方強闖違反國際公約

好擔心美國駐成都領事館，等美國人走，可能會炸開大門進入。

咁國際法庭既裁決又點計

打9美帝囉咁，一點也不能少嘛

我就是皇法

中國人去到邊都好似害蟲咁

告9美國囉on99

加速

美國可能set定time bomb自炸

話聯合聲明係歷史文件違唔違反國際公約？

咁你又走?

預言：中方接收成都領事館，肯定有場大龍鳳，電鋸唔少得，甚至出動武警荷槍實彈

還返華盛頓間領事館比台灣先講

咁巴之閉你可以係企喺入邊死守
又要走，走完又要叫
支那畜牲死賤種呢個名真係冇改錯

美國走嗰時 開埋門俾佢 人去樓空 怕乜

戰狼睇過，咪又係芝華華一隻

就算中門大開，都一定要搞大龍鳳，顯示天朝神威

所以呢個民族低賤唔係冇原因

東亞毒夫

佢果句“睇下會發生咩事”，我以為班支畜外交官會勇武抗爭，死守大使館

點知最後都係走

射枝東風咩咩去轟佢囉

狗段線劃到去人地門口又點計

俾人攻入國家財產地方都唔出兵？
唔係咁都忍到呀？

做乜唔守住個領土
死漢奸

果然真係中國自古以來不可分割的一部分

唔係好似，直情係世界毒瘤

好似癌細胞咁

國際公約已成歷史文件

輕輕一推

成日違約學人講乜柒國際公約呀賤種！

痴撚線，人地叫你走係你自己賴死唔走

國際法蠻夷弱國先要守 我天朝大國說了算

咁重唔還拖關北京，廣州，香港……趕佢走

阻住人類文明發展

咁點又如何??SO????

咁你又走？ 企硬呀笨

人地比左3日時間你走

你都侵入他人財產

而美帝已經歸納香港為中國
我唔想被人當做害蟲。。

出兵打柒佢囉

so?

講個笑話你知：支那學人講國制公約

推

海牙法庭囉

今日睇now新聞講話中方預備定左啲滅火用具
屌你我心諗支那狗柒到係到以己度人
以為人地美帝會好似你地咁燒文件

咁出兵未

海牙"國際"法庭:對南海主爭端，作出5項對中國不利的裁決、可形容為中方敗訴
中国:南海仲裁案的裁決「不過是一張廢紙」

美國接管中國駐侯斯頓領事館
外交部：中國駐候斯頓領事館乃中國國家財產，美方強闖違反"國際"公約

美國應該鏟平個領事館先走

快快炸，買定花生等睇世界大戰

有權驅逐

咁你宣戰囉

日日都國際法國際法煩唔煩
海牙法庭點計

美國: OK NOTED WITH THANKS

唔係咁都忍呀？ 東亞病夫！

比咗72個鐘你執野
仲想點？

咁呀，南海你跟國際法撤走咗未？

開火啦係我就唔忍啦屌佢老美

又自古以黎都係中國領土?

係我唔忍喇 即刻派兵攻入成都美領 還我國土

支持解放軍直攻美國

打佢老味

推願榮光歸香港

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

出兵剿美

請勿干預美國內政

自古以嚟

喺出面睇吓會發生咩事

咁爸閉做咩唔駐軍入去領事館？

國土一點都不能少
雖遠必誅呢

同呢啲on9政權講承諾， 合約， 公約， 係嘥撚氣， 你正正常常嘅人會唔會同自言自語講嘢

衰軟必豬

你講到咁盡?

咁你點入成都領事館

輸打贏要囉
第一日同共產黨打交道？
我喺南海擺明就打橫黎
吹咩

搵咗維也納公約原文做basis比大家燃五毛
樓主麻煩pin一pin

淨係quote有關嗰兩個clause:

第九條
一、接受國得隨時不具解釋通知派遣國宣告使館館長或使館任何
外交職員為不受歡迎人員或使館任何其他職員為不能接受。
遇此情形，派遣國應斟酌情況召回該員或終止其在使館中之
職務。任何人員得於其到達接受國國境前，被宣告為不受歡
迎或不能接受。
二、如派遣國拒絕或不在相當期間內履行其依本條第一項規定所
負義務，接受國得拒絕承認該員為使館人員。

第十二條
派遣國非經接受國事先明示同意，不得在使館本身所在地以外
之地點設立辦事處，作為使館之一部分。

source:

美國即係將喺houston設館嘅consent revoke咗，同埋可能將houston大使館嘅staff全部列作"不受歡迎或不能接受"

覺得有錯請討論，我唔係法律燃

我支持唔走

走住黎屌

中英聯合聲明下嘅基本法乃香港特區財產，共產黨國安法強闖違反國際公約？

比人炸=好嬲好嬲

Push

出兵打柒美國啦

咁點解要係撤走

快啲出兵啦

全球都是中國財產

拿，俾我唔忍啦，唔驚有講犯我中華者，雖遠必誅嘛

機會黎喇，近近地南海有4隻西洋鬼子艦喺度日日挑機，一於就打佢老母臭西落海啦

石頭

咁你又成隻狗咁
心安理得咁留守嘛

支共而家真係死淨把口

點都要跌落地拿番渣沙

真係畀曬理由美國

push

停止運作=失效！

跟既定機制投訴啦

好似周星馳

中國學人講國際公約

好撚柒呀大佬

咁樣樣 仲唔出兵搶返個領事館 等緊咩

明拆你，吹咩
當年炸你南斯拉夫大使館都夠膽啦傻西

我睇唔到喎

咁你又追？

党安法免法庭手令隨便入屋又點計？

差d唔記得呢單野

我都覺得好奇
前兩日先話唔會走 以為會見到咩勢死反抗或者俾人抬出黎之類
點知琴日就已經自己清場交吉

戰狼外交我地識條鐵

咁你又撤走！

美方打開門，佢地都會閂翻門
然後321 action 用老解爆入去
俾d小粉紅打飛機打到虛脫

so?
好嬲好嬲

你講緊呢個國際法庭?

結果人地用碎紙機打成粉

可能會比台灣用，

雖遠必誅

你攞明朝嘅劍斬清朝嘅官？

中華民國㗎喎條拎

吹牙

幾時充公番支那境內美領

支那特色
佢地有專有名詞
釘子戶 租霸

Gg

好嬲好嬲

不如畫多條線畫到美國西岸

之前講到咩唔會撤退
結果人地下午4點 deadline,你就中午12點已經閃哂人

真心仆街搞到我唔訓想睇下係唔係真係唔走要人抬要美國爆門捉佢地走
又係聲大大無貨賣

印象中俄佬都冇你咁威

快告啦

精神分裂

放班愚民搞事

國際條款關你中國春事

挑
又要撩人隻揪，知自己唔夠揪就搵老師

台灣自己賣左比海地
邊有得攞番

Btw 至少雙橡園官邸82年買番